自己唔sporty 可以點識sporty女?

如題

識有幾難
我都識好多運動叻既女仔

我只係個毒撚
fd都唔多個

比錢 ptgf

去熱帶雨林識

sporty女未必鍾意sporty仔喎

然後俾生番捉左去做玩具

去體院行返轉應該得，到時介紹返比我識呀

拓寬下圈子先啦

屌你啦

其實我有做gym嫁
不過玩極都大隻唔到姐

即係操得唔夠啦
身體很誠實

我由細到大都係女性絕緣體
上網識又驚識到mk妹同d 唔三唔四既人
不如你講d辦法俾我識啦

點先為操得夠
其後我唸應該都夠
我一星期都有三日
只不過我重量去到某個位做唔上去

你點樣操法呀
唔可能上唔到去架喎

做8-12下 每個動作4組
每次都上網搵下d新動作
通常都5個動作
跑10分鐘熱身
1日 chest 三頭 前中肩
1日 背 二頭 前臂
1日 腳 腹
做完拉筋

頭幾個月係幾有效
重左5kg
之後個年無進步 原地踏步
一直保持60kg
背 腳 睇落去都ok
chest 肩 二頭都廢
最少睇唔出我有做gym
見到d韓仔同學好大隻

重量 / 強度呢咁

trial and error咁試RM

圖？